曼聯棄將呢個朵仲要跟住迪比幾耐?

啲新聞簡唔中就會咁樣quote,睇嚟個名會跟足一世

係里昂踢到風生水起

去多次獌

今年好似差咗，但一踢得好就俾人講返係曼聯棄將

都唔知係响迪比抑或曼聯身上灑鹽

曼回購啦

佢同馬斯亞

我會揀馬斯亞